其實今日公佈既唔係香港自治法既制裁名單，大家下星期繼續有好消息

香港自治法7月14日生效，30日後60日前交制裁名單，所以香港自治法制裁名單係8月14日到9月14日公佈

今日公佈既應該係人權法既制裁名單

大家準備多幾支香檳
下星期開始繼續有好消息

無手足 無今日
手足唔係condom
開香檳之餘都要記得旁聽

多謝手足

推

今次制裁係根據侵既行政命令唔係自治法
雖然呢條行政命令係建基於自治法同人權法
Today, the Department of the Treasury imposed sanctions on 11 individuals for undermining Hong Kong’s autonomy and restricting the freedom of expression or assembly of the citizens of Hong Kong. These actions were taken pursuant to Executive Order (E.O.) 13936, “The President’s Executive Order on Hong Kong Normalization,” which President Trump issued on July 14, 2020. E.O. 13936 declares a national emergency with respect to the situation in Hong Kong, including recent actions taken by the People’s Republic of China to fundamentally undermine Hong Kong's autonomy and democratic processes, and provides for the imposition of sanctions on actors engaged in these malign activities.
真正自治法制裁應該就快見到

30,000 THX